有冇人試過耳仔生毛？

有幾條毛毛好難睇

啲毛生喺窿外面定裏面？

你呢

兩度都有毛

耳窿有毛 阻住撩耳屎